[秋冬]衣著討論區(8)

繼續

呢件嬲，下身應該點襯？

跟佢著啦, 日日唔同都無問題

牛仔

lm

正
但跟佢都要有啲子彈

冇logo一樣著得好睇

我幾鍾意第5幅

反而幾鐘意第3幅
BTW, ig黎既? 有冇link?

link要問番個位巴打

有冇人識著呢d褲
想有休閒少少既feel

好易炒車變睡褲

我買果d係窄腳同西褲果隻料黎

而家著好易畀人影底
著住醫院服逃走出黎嘅武漢肺炎病人

條褲要無褲頭帶加件oversize jacket

要襯得好好

黑白tee
黑白鞋ok?
應該夠穩陣

你地有冇咩idea

剪短佢變短褲

冬天嘅話，我建議上身冷衫/hoodie 會做到你想要嘅休閒感覺

你可以參考下nba啲黑人入場前啲著法

有follow 果類ig
E.g. Christosnewyork

想問埋連登仔意見
畢竟外國香港唔同嘛

短褲一定炒晒車

係喎屌，都應該會幾似孖煙通

好撚MK
相信幾靚仔幾好身型著都係柒

2000S feel

俺，參上！

捕刺客捉刺客

stan smith

牛仔褸應該買窄到勉強扣到鈕，定係正常外套留啲空間

去Levis 睇既話，件褸勉強扣到鈕，手袖長度岩岩好，但如果鬆身少少，手袖就會太長，唔識點揀好，定係應該揀第二啲牌子嘅牛仔褸

手袖可以roll

其實牛褸既袖長正常係會長少少。所以你揀fit身果件，再摺袖就岩

我自己睇膊位

點解會咁，好唔鍾意roll

同牛褸歷史有關吧，畢竟最初係比d 工人做野用：短身方便身體郁動，袖長少少就可以係舉手時唔會整污糟入面
摺完扣起都一樣好睇，可以試下

我短身同闊少少既款都有
都唔難襯

大家新一季uniqlo u 諗住入手咩

點解好似好少人着冷衫，明明好versatile

正常係短身下話 好似ma1咁
你跟膊買的話應該係短身
跟長度買就係oversize

我係講緊個手袖長，唔係個身長

件野本身設計係短身
你買just size咪唔會袖長 不過身短嘛 你自己都講咗手袖啱啱好
咁你要買大預空間咪oversize 咁個袖咪長
明唔明

IG:nmr_wei321
其實大把仲有大把人都著得好型
EG:張晨

手就啱啱好，但就會好貼身，唔係短身，冇人講過短身

可能有啲人覺得偏formal

但着落去會感覺清爽、醒目，唔明點解咁多人鍾意着oversize，係唔係用嚟遮身形？感覺好累贅、baggy，例如樓上啲連環圖。感覺好少人討論啲修身或貼身款。

平行時空?

通常買開邊度嘅冷衫？

咁你將我上面個句個短字改做貼字

平既可以揀無印，佢d 樽領好唔錯
貴少少就可以揀johnston of elgin 或者inis meain，減價千頭有交易
至於ralph lauren、fred perry 果d，不了，唔值，除非你好鍾情佢個logo

你鍾果兩個貴牌子都真係好貴

都係減價千零蚊先買
但一件著好耐都得

我成日著㗎，冷衫我至愛

我都係買下ted baker 同埋jack wills,大眾化啲既價錢

其實U記嗰啲唔錯

cutting偏緊定鬆？

邊類冷衫? V領果款

應該算係偏緊，總之一定唔會大件

如果冷衫入面著恤衫的確會有種formal嘅感覺 ，但係如果入面就咁一件tee我覺得幾casual、幾俐落。

冷衫太過斯文了個人中意行粗獷路線

講下點著呀巴打

呢排日日著冷衫
同埋終於夠涷著到之前買果件levis褸！

其實呢啲闊褲有冇邊到好介紹
搵咗好耐都冇啱心水

我係日本無得揀，要著羽絨

WTAPS

全身牛

前排買咗件羽絨大褸著咗幾日可以收返埋了

粘程崴自己都有出。闊褲搵wtaps啦

GOOPiMADE都有出，但偏向機能多少少

起碼著到呀

依幾日係日本都係全牛

have photo？

無

仲以為有圖睇添

無計，人柒唔影相。

唔好影到個樣咪得囉

想問想買件多袋背心襯對hoka,有咩牌子比較平😑，432hz果D貴得滯，買唔起，本地品牌都ok架

淨係見到個身都想嘔

依排好似唔覺眼, 有推薦不過好似都千幾

咁冇辦法啦

個人意見
件恤衫有D過長, 影響左個比例, 顯得對腳短
攝件恤衫好D

高炒嘛，其實只係岩岩好遮到半個褲尾袋

咁真係幫你唔到

唔好喊啦

幾時上架? 唔覺眼喎

應該係近一兩個禮拜嘅事

Arrrrr...有格仔紋個件

好薄 好麻麻

好羞命生成

同之前件JW差唔多 唔再買喇
工裝有件3袋jacket算唔差

唔係呀，我問你話好薄係咪講緊呢件

我講呢件OK

薄個件係講緊 格仔料個件工裝恤衫

明白了

唔好認命

earth tone

chelsea boots真係好正

有冇入手？

有一對不過個踭蝕咗未拎去換

件野毒到出汁...

咩brand？

最近街都無乜點出，買返來啲衫著唔到

有咩淨色襪推介
想買黎襯闊褲
U記啲長襪好唔好？

calzoleria toscana
之前唔多熟皮鞋嘢喺hoax買嘅

乜色？

諗住買一對red wing iron ranger
一對Chelsea boot

未諗買乜色

同上面巴打貼嗰對差唔多

nike得唔得

呢件會唔會公廁得滯？

綠色可能會有少少公廁囉，其他色會好啲

邊對

就咁白色長襪有個剔

你係咪想講スカジャン 平嘅幾千円就有 貴嘅可以去到幾十萬円

平個啲真係望到都覺得劣 唔洗摸上手
我原本都想入 條女話好柒 最後都係不了了之

睇地址應該台幣嚟

係，應該台灣

香港除咗happy socks仲有冇靚嘅花襪賣

想買晒成set 好型

Go ahead
唔洗黑超，有啲Over

靚唔靚就見人見智吧
我覺得依間ok

條褲邊度有得買

Uniqlo 有相似，貴啲可以睇下

副超

女裝幾靚
男裝差啲

socks 係相對地比較少人去留意架department, 只有明白架人先會明

呢到有冇巴打有玩工裝？

咁突然問？有目標？

睇到隔離post同埋Carhartt

經典野黎要諗真啲，Carhartt WIP 先係行Fashion trend,

唔知呀，冇諗咁多純粹覺得靚

咁Carhartt 又一定無死，想fit size 就WIP

Carhartt Wip睇到呢件白色褸

唔錯wor

順便請教下大家點保養淺色/白色衫？
好易變黃

少暴曬太陽，但要接受白色衣物係消耗品，每年換一件其實都不為過

好問題，因為我都想知

但係適當咁曬下係咪好？

ok喎。
如果係我，我淨係會襯返牛仔褲

真，無可避免。
所以唔好期望可以白好耐，但黃/污糟左之後再襯返軍綠色/Earth Tone, 會感覺上Vintage少少。

順其自然吧，件衫能被著到壽命用盡，都係好事來
件衫應該係為左你既舒適同造型服務，其他既事唔洗考慮太多，想著、岩著就著

白tee 一年換一件，白鞋兩年換一對，都唔算浪費

我19年無買過白Tee同白鞋因為我著多幾次就唔會keep, 反而係白色牛仔恤衫同恤衫買左兩三件，都係打算返公做替換。

我都係

如果你有啡/杏色褲，你都可以試下，最緊要就係你下定決心去買

可以控制到嘅範圍內，我會希望盡量保養到就保養

放棄啦，著到要就住就住好辛苦，不如唔好著。而且工裝係要有啲殘舊感先型

我唔係話著嗰時要就住就住，我純粹指曬太陽嗰個問題

工裝同牛仔就唔洗考慮依啲問題嚕，放心粗著

Uniqlo 新一季聯乘，又可以換哂啲夏季衫了

今季又咩牌子crossover?

其實係Uniqlo U, 哈哈

今季唔係好得

都係，不過我都係換啲舊衫走

shirt都ok嘅

今年有啡色Tee,之前好似無

對呢隻料真係麻麻地，太硬身著落去唔太舒服

想試吓airism oversized嗰件
覺得隻啡靚啲

咁著幾型喎

我都覺得幾正

好奇問下你買過咩色

白、灰、深藍

其實我覺得呢件灰係幾正

貼下圖

主要係換恤衫同Polo

之前有芥末黃，啡應該第一次。
而且恤衫有出粉同一隻叫淺膚色架肉色，都唔錯

我一定會著Airism 打底, tee 廷身啲好睇啲

Good Choice, 我打算買

依件背心好似好多野玩

有淺膚色Tee

仲有火巴你鍾意嘅紫色

但依隻紫實物普通，我見有其他品牌出薰衣紫

做緊$59了，各位可以入貨

我反而想買Pocket個件，衫尾有開衩

個件d料又好似雞得濟supima就岩岩好

我係怕Supima 好易鬆哂姐

準備入手

咩色？

整件灰色

襯深色褲？
會唔會試下淺色外套加相同顏色既褲

無乜所謂

上面好似唔錯

戴眼鏡就要小心啲揀。最好親身試左先，唔係會好毒男feel。

呢d同格仔裇一樣，真係100%睇樣，唔會有任何走盞位

有無人知 FOG Essentials 搞乜…
之前1月中訂左件hoodie到今日都未到
停左係北京…想追可以點追…

我覺得睇樣係岩，不過都真係夾岩色同格子架式樣就有走盞

比啲時間，依家疫情咁樣，你都識講停左係北京，北京又好似封左。

貨運唔係無停架咩

無停，但好慢，有啲廠仲係未完全正常運作，即可以員工仲係受到疫病影響，未正常返工

佢慢唔緊要
最怕慢慢下唔見左份件

有無Tracking number?問下CS 睇下

有 官網唔覆 USPS都唔覆
HK Post 就話唔關佢事

官網唔覆要催下。不過用得USPS, 佢有show status 應該問題唔大。只係慢

立刻變毒

可能你唔會呢

識講嘢

巴打介唔介意講fog hoodie買咩size 對比u記普通個件hoodie買低一個size?

send左三次email...都無反應
有tracking但驚佢中間放下放下唔知去左邊
一來呢排貨運咁亂

我做開gym 175cm左右 80KG
買S
試過M size 好大件雖則佢係玩oversize
U就我都係著開M size

無記錯佢大部份都係Oversized 設計, 佢啲Models 個個米八米九都係M size. 按返Uniqlo 普通fit size L ，應該同Fog M size 差不多，不過長度我唔肯定。

喂，你米八喎，唔戴眼鏡已經唔係毒樣黎架啦

明白你架憂慮，但比多一兩日佢地，如果真係忍唔到佢地耐到咁，建議打上Card Center 試下cut佢張單。

收哂錢喇
份件1月20日已經出左貨
31號話去緊北京
到今日都無update過

USPS will be closed on Monday, February 17th in observance of Washington's Birthday.

睇黎要再等

thanks 巴打
如果佢無唔見我份件我諗無3 4月都唔會到
最差分分鐘去到5月…
我見好多貨運飛機由美國飛北京都停哂

唔好咁絕望，到就一定到，依家聽聞係做緊急件。我公司都係咁

大家買oversize tee係去邊度買最好有啲款

fog essentials

唔平喎都

終於上水喇我！

係囉，好耐冇見你留言

真心覺得褲好難搵巴打們係邊度買開

撇除藍店呢個因素，大家覺得Pull&bear啲褲點？

多數喺日本古著店搵啱就買

本地Untouched

又去媾仔

男裝都好大眾化，之前見到一件白色工裝外套同褲好接近Carhartt design，不過無貨。最後我覺得女裝好過男裝

用咩集運得？
睇中咗件衫但唔運外國 佢又ban咗bns地址

褲呢？

女裝褲就傾向瘦高，顯長腿多。
男裝褲就側重causal, 其實款式都齊。只係有操開架人同偏瘦架人比較岩。
簡單啲總結就係全歐美風

其實我覺得佢啲牛仔褲唔錯，可惜係藍店

好多人一講牛仔褲就會推薦日牛，其實就返自己情況啦。如果你條牛仔褲只係用黎襯衫，其實真係無必要買日牛，買返Uniqlo 呀Pull & Bear 又好，都已經可以玩到好多Style。主要睇自己有無情意結，我自己對Levi's Made & Craft 依條Product line 有情意結，所以我買親牛仔褲都會望一望先。

利申吓，無話批評其他人係唔係推人去買日牛，啲料真係靚技術真係好，不過各花入各眼。你著得好睇，人地未必著得好睇。

Yes,我對褲都唔會特別大要求 上身就會比較著重啲

想搵番一條workware既overall
但已經係舊款
有冇巴打有又想放M/L碼

火巴，你個嘅字成日打咗做架字

但真係要襯岩就真。

個人習慣嘅問題，因為我手機唔係用速成“架”我打個“乛丿”已經出左個字

唔用筆劃打字，成日唔記得個字點樣寫

牛仔軍裝區機會大啲

不過講真，其實牛仔褲真係好易襯，可惜好多人都覺得好悶

幾好睇喎
D層次幾靚

星期一最低10度

凍

竟然同我呢邊差唔多溫度

無太陽先係姐。

荷蘭

但都好少可

一年總有幾日的
不過一件長Tee 加一件MA1 就夠

嗰邊啲人係咪好高

都算係嘅

知唔知邊到有橙色的Tshirt
想用黎做底，去U底搵過唔見有

Budget?

一入post笑出聲
十幾年前既款都仲好意思攞出黎問

ma1咁暖㗎咩

暖㗎，不過潮牌ma1就唔暖

$500樓下

你等多個零兩個星期
我記得喺u記見過芬達橙色嘅t

其實MA1 本身係保暖，其他潮牌淨係抄個款。
利申Alpha Industries

其實好多鬼仔仲著緊，可能復古姐

件衫邊到有得買

件衫邊到買

去global work/beams搵下 似有呢啲款

但好cheap之堡feel

恤衫淨係內搭唔洗見人就Uniqlo 算數，冷衫比多啲Budget，依個顏色我覺得Burberry幾靚

邊件？

呢對yanko 既新沙色chelsea 好好睇，2000附近最抵玩既皮鞋brand

我都覺得幾靚 不過學生年紀真係未必負擔到

其實我指我自己係學生年紀 好多嘢想買呀

所以Uniqlo我嚟講咁重要，其實我唔係特別鍾意U記 純粹鍾意佢嘅價錢

無所謂啊，整個bucket list比自己，慢慢睇下篩選下，將錢用得其所

uniqlo 本身都好唔錯！
佢d essential 既野，tee、冷衫、牛都好抵買
都可以睇下外國介紹mens wear既網站對u記冷衫既評價

呢樣真
可能人老咗覺得投資皮鞋好過買波鞋

raider嘅日本牌子armi或者德國牌子Merz b，應該都有480蚊嘅款可以揀

係呀，所以之前有啲人一講uniqlo就先入為主覺得毒，我得佢哋唔係完全理解uniqlo

其實uniqlo部分items好高質

未接觸tailor 之前，都係著佢d 9分褲返工

出邊個件
3張圖出邊個件
幾靚

Burberry?
大約幾$

其實平啲都要成三四千一件。不過你著係面就係要show off。
但真係接受唔到的就可以考慮返Muji 同Uniqlo。

第一幅唔知 第二同第三可能Muji有

希望有巴打幫忙補充

乾濕褸萬六、八一件

乾濕褸真正classic，保養得宜（講緊你個身形）可以著十年以上

如果唔想為奢侈品牌埋單，可以選擇johnston of elgin。呢個蘇格蘭牌子係為burberry 代工，講到羊毛產品唔可以唔提

乾濕褸其實佢個款幾靚，如果裇衫西褲咁襯好型。不過有啲人最深印象係露體狂，所以就瘋狂比人係咁講。中環成日見啲鬼佬著同款但唔確定係唔係Burberry。

呢個我真係覺得值得

大師

值得賣呢個價錢

你改左名？

Thanks

Yes

我其實都想買一件，但我太多褸

我今日行過Global Work 見到好似299一件

邊度有咁平

順便問下有冇人有好羊毛襪推介
旅行用

mont bell
去旺角／cwb間overlander 睇下

成日落雨嘅地方會適合啲，例如英國

我自己就覺得成日落雨嘅地方先需要用到，去旅行先啦

講開乾濕褸你哋鍾意咩色

咁一定係最classic 果隻卡其色

第二選擇呢？

如果唔係個隻卡奇，我唔會買Burberry

始終最經典

近排件工裝外套都幾好

本想講件牛仔Jacket 都唔錯，點知個Design 同工裝完全一樣

呢件？

no, Uniqlo U 個件
岩岩搵到唔同在個側袋一個係明袋，一個係暗袋

唔明點解Uniqlo/GU男裝唔出闊褲/balloon pants等等類似item
但女裝又有出

我覺得男人一生人要有一件B記Trench coat
同埋要買HERITAGE, 因為made in England
我果件幾年前係英國outlet買
退埋tax唔洗800GBP

我買左黑色

闊褲有出喎，Uniqlo U 基本上都係，可能你睇唔岩姐

買多件

我無惡意的 但想知大眾係咪覺得個種已經係闊褲

咁你架對闊褲定義係點？

呢類褲有咩牌子推薦
成日想搵但唔知邊度有

冬季點玩layer好
有冇photo參考

zozotown 可以尋下寶

冬天最易上手架Layer 玩法就係Hoodie 加件Oversized 打底Tee, 外搭一件Coach Jacket.
再唔係就長Layer 恤衫加件樽領打底，外搭西裝外套

我呢D窮L全身U記，只係鞋會捨得買貴野

Hoodie 加件Oversized 打底Tee, 外搭一件Coach Jacket.
會係點

U記都可以好多配搭,最緊要適合自己。
其實日本都好多人U 記

差不多係咁上下

我係頂多一件貴，其他平就算

差不多啦，我通常最外面個件最貴，打底個啲真係Uniqlo 炸

我都經常只差對鞋就全身U記

我自己就好鍾意最出面一件軍褸/牛仔褸，入面牛仔恤/格仔恤，最入面一件短袖tee打底。

唔知你鍾唔鍾意，你參考下

褸你鍾意咩牌子

無單一品牌，好睇就得。

最近想搵件薄身既企領/樽領tee 襯呢啲領既外套
但好似冇乜地方有

想請教下各位有冇人知呢類背心型針織衫起邊到可以買到？

去collect point問過佢哋直接話：「呢種款我哋冇入」

私心推薦，啲料唔差

我之前係日本周街都有，香港得長袖。要試下搵IG Shop

唔係肺炎嘅話……一早飛咗去買衫
我都搵到一部份IG SHOP，但大多數係單色

我覺得單色都唔錯，不過想校園風就一係網購，一係就直飛外國去買

單色個視覺效果好似冇咁靚
其實我都想網購……但膊頭太窄，唔試上身都唔知會點樣

單色的話要係個底架顏色落小小心機，對比要大小小。另外網購真係無辦法，但依種無袖冷衫其實係Size 上容錯率都幾高，不過平衫就可以鳩買，名牌就算了

又搵咗搵，WEGO竟然有類似嘅款，聽日出MK望望先。
其實用BUYEE都可以經日本買到，但BUYEE食水太深。

其實係我太鍾意著白恤衫，但fit size嘅配搭已經玩到悶悶地，想玩下oversize。

日元跌緊

same here, 不過我係咩都試下，支出太大，要再收一收手唔買太貴

講真，我寧願買一堆平衫玩配搭都唔想買名牌。名牌衫如果襯得柒，一樣會好柒。

其實我都係……
以前一直頹look，黑色淨T牛仔褲。
上年去咗日本一轉，返香港之後決定換走曬呢堆垃圾衫……
然後我先發現。其實買衫都可以買窮人。

我係單一Item 個價會貴啲，之後就Uniqlo

依啲就係Fast Fashion 架禍害

長期頹look here上身全普通淨色衫+牛仔褲，分別只係日日換顏色

會唔會考慮改變？定係都滿意而家嘅情況

我諗我單一item，頂盡接受到幾百至千幾再貴就唔多買得落手……
可以著/戴超過四五年嘅例外我全身最貴係眼鏡……

我讀書果時，打開衣櫃係Baleno純黑色T十件、運動背心三四件、運動短褲四條、H&M、Uniqlo牛仔褲五六條……
諗翻都覺得好柒，甚至試過present果陣背心短褲拖鞋，結果事後畀groupmates 圍毆

短褲踢拖簡直係讀書時既回憶

非常滿意，不過著黎著去都係黑白灰藍綠卡其，有d悶

其實我個人比較怕羞，襯衫大部份係為左令提升個人自信。以前係唔敢叫落車的毒撚

我手錶同耳機比較貴，褲褲最貴都係買過Y-3 架jacket, 其他比較貴既就係牛仔褲/恤衫/牛仔褸同個真皮背囊。

同我讀書時候一樣。但我一還完學貸就開始收唔到手去買野。今年有個小小架目標係儲多十皮。

咁而家係咪一上車就叫落車

差唔多到站就叫

個人覺得著衫最緊要唔好俾個毒撚feel人就ok

全黑又太誇張起碼每日換唔同色，睇落會好少少

呢輪係咪興番Air Force 1? 想屌番對，但點襯先好睇

好怕著壞腳

滿意就好

我仲係中學生果陣，真係會黑T黑風褸黑長褲黑鞋

白鞋其實超白搭

出新色姐，成日都出。
不過好易腳痛係真

其實最主要係自信心，我以前成日比人話個樣太斯文而且Poker Face，好難接近。

白鞋除左common projects, Stan Smith 仲有咩好選擇？

呢d 就同common projects 同款同廠整
gustin
artisan lab
suit supply

其他高質白鞋
oliver cabell
vor shoes
cqp
zespa

仲有好多皮鞋牌子出既白鞋
lof&tung
skolyx
santoni

多到爆⋯

專家

講起我淨係買幾百蚊架Stan Smith, 鞋真係太鞋keep 白。巴打有無咩好既方法同習慣？

講出重點無錢+唔捨得比咁貴買對白鞋

想搵啲平價位

如果真係超級舒服咁又真係無所謂。
不過粗著唔係著黎見客/約會，Veje 同 Stan Smith 算數啦。Common Project 我都淨係買全黑…

就係因為咁，我都冇買白鞋了

全民儲錢

想問下oversize嘅衞衣應該點襯？

有冇人有買uniqlo U今季嘅衫
買咗條工裝褲幾正

褲無買，買左Tee,反而鐘意條有摺西褲

[member]

下身爛牛 Converse？

有無巴打可以講下邊到買衫平
毒撚唔識
最好網店

爛牛都係好選擇

平就真係Uniqlo 架啦。
不過建議睇多啲人點配搭，同自己接唔接受。
因為襯衫依啲主要係著出自己風格為重，有人都會襯衫去遮蓋自己身材上既缺點。
介唔介意講下有咩想試下先

Uniqlo

oversize hoodie+爛牛=街頭風

起WEGO買咗呢件背心應該幾易襯。
入面著oversize/fit身嘅白恤衫，下半身著黑西褲/黑布褲，配白襪黑皮鞋。

個人覺得網購好難，始終成衣唔係fit曬所有人身型，要試上身先知。
建議先諗下自己想玩咩風格，然後平平地搵間u記或者無印嘅門市試下襯

校園風

配白襪黑皮鞋
襯白襪黑皮鞋

齊來捍衛廣東話

“配”字好似有啲灰色地帶喎

第二張件Coat唔錯

長褸正

不過天氣開始著唔到外套嚕

香港係咁

等緊啲黑色Tee到,

唔直接落門市買？

巴打邊度買oversized恤衫

懶，睇完一轉Size，而件黑色企領恤衫無係我個間到賣，所以上網一次過買。
日日返公都基本上全黑，成日比啲呀叔眼超超。睥返佢又縮，唔知係咪想點相

我覺得「搭配」係無問題 書面語少少
但係「配乜乜」就怪怪地 唔似係會喺廣東話入邊出現嘅字眼

利申 個人意見

我見Global Work 同Niko and 都多

我覺得反而詞語同生僻字先係出現問題架地方，就好似“小三”，“手提電話”依啲因為文化入侵左生活而多人用架字。

日本人全身都Uniqlo, 但都可以咁唔毒撚。
其實都好勁

有一部份以前起日本買，有一部份起collect point代理果堆日牌裡面買。
我唔會就咁一件oversize恤衫著出去，所以要求都唔高。

冇估到會有起連登同人討論廣東話嘅一日……
其實生僻同冷門字唔代表唔係廣東話。
「配菜」、「配音」應該都算廣東話掛? 但呢兩個詞其實都各自有兩個詞素，可以拆開用，只係將佢放起鞋襪前面，唔係咁常見咁解。
而唔理係現代漢語定廣東話，有時都會將由兩個字組成並且兩個字嘅意思一致嘅動詞省略成一個字，比如奔跑省略成「跑」，我諗小弟呢種用法應該都符合粵語語法。
另外，「配」/「配搭」同「襯」嘅義素亦都唔同，用「配」嘅地方，好多都唔可以用「襯」，但用「襯」嘅地方，用「配」或者「配搭」大多可以。
用比較合符大眾用語嘅例子講，大家會會講「襯衫」，亦都可以講「衫嘅配搭」，會講「你套衫唔襯你嘅氣質」，亦會講「你套衫配(合)唔到你嘅氣質」。
不過話說回來，真係要講比較書面少少嘅廣東話，「配搭」都一定常見過「搭配」啦而且唔理中國定台灣，一邊都係省略成「搭」而唔係「配」呀嘩因此都可以排除係受中國或者台灣用語影響啦。

利申: 聲韻學同語法學都學到一舊屎咁，未必啱

呢兩間嘢都係collect point代理，佢地好鬼鍾意淨係入中碼同大碼。
有次想買一條fit身嘅西褲，去問有冇細碼，班友竟然敢同我講話日本都冇出細碼當時我身上就著緊起日本買返黎嘅同一條褲嘅細碼……

我GlobalWork 同Niko and 都係試size, 之後上網買。不過有時減價又岩size 都會直接買。而你著細碼真係得日本先有，而且齊Size。不過香港Sales 有咩資素，大家心中有數架啦，我又唔係去享受佢地架服務，我係buy 佢啲啲產品。

非常詳盡，見解一樣。不過有時我都覺得自己用得太多台灣用語，攪到自己同人講野都潛移默化。

Thx巴打
其實都無乜特別野想試
高170
不過呢排想買件牛仔褸

牛仔褸呀著多一兩星期就要收入櫃架啦喎。如果經常係冷氣地方，會keep 住著，我建議去望一望牛仔恤衫先。等到七八月出秋冬季再決定買唔買牛仔褸都唔遲。
利申：我係Levi's fans, 但唔想推你入坑。

呢到買可以直送香港? 定要用代購?

我自己用集運，不過依家有啲慢。
佢原本都有個international ship,但我未試過。

international ship? 係咪官方搞架?咁值得一試

唔係官方架，似係植入式廣告個種代購集運。
我覺得可以一試，但風險始終都會有，要緊記啦

巴打有心人

係咪用「襯乜乜」會好啲

咁風險最多都係唔見幾舊水姐，值得一試。
作為膊頭得43cm闊嘅人，起香港真係好難買到size啱嘅日系衫成日都唔入細碼

白襪黑皮鞋我真係唔得

而家全黑即係代表示威者啊嘛，藍絲呀叔緊係眼超超

呢件好韓仔

雖然話係學園風姐，但又未至於真係著中學生返學鞋嘅我會著Dr Martens

白襪有個好處，同上半身嘅白色恤衫有呼應嘅效果，成身嘅顏色會比較有統一感

怕麻煩既我 如果係Globalwork或者niko見到岩既衫褲 價錢又未好離譜 我會買

比起日本，好似標高一至三百左右

香港真係好貴我都想買下闊褲 我兩條都係日本買

same here, 見有sale 先買

無架，迫人網購就係咁簡單

我之前返中學，有幾個同學都係著圖中你呢對返學

咦 竟然喺呢個post見到你

你對凛巴架存在感有質疑？

我中學都見過，不過依款本身真係學校唔禁先多人著

我都會著Niko and

因為多數喺古著post見到佢

niko and 闊腳真係唔錯，早兩個月買左條減價都仲要三舊水，日本原價就係三百蚊。可見Mark up 完先賣比香港人架香港企業真係好仆街

其實依個post 都有Keep 住見到凛巴

鬼叫呢度叫香港

網購山本耀司都平幾舊水
已經計埋運費

無留意添

最近有無買衫？

中學竟然畀學生著非純黑嘅鞋係咪起大西北讀書嘅我太大鄉里

我嗰間執得唔嚴 係觀塘區嘅中學

Dr ma 係幾正 但無買好耐了

依家好多都唔捉架啦

都係 其實唔一定要純黑

無，不過想出手買uniqlo

一對著到爛先再買

短Tee?

我果時起京都，見到有人著住對幾好睇嘅皮鞋，於是上前請教係咩牌子雖然佢好熱心咁嘗試講，但搞大輪都係溝通唔到，最後佢係拎紙筆出黎寫dr martens 1461遞畀我

宜家我諗翻轉頭，話唔定佢覺得我連dr ma都唔識覺得好古怪

我母校，非純黑。訓導會出動marker……
有logo襪就塗改帶，陰掂眉就去家政室拎煲同較剪……
最慘係染髮，用黑彩即刻變黑

自膠，塗改液，唔係塗改帶。

日本仔好中意著皮鞋雖然係幾正

正如香港人好鍾意波鞋……
不過我宜家屋企一對波鞋都冇，唔係皮鞋就係帆布鞋

我兩樣都好 但呢期好中意馬patpat 皮鞋

算啦，我以前直接比佢記缺點算，記記下就唔理我

係玩完呢一大輪再記……

唔會比佢掂，其實佢係唔掂得你

呢個時候就係睇老師嘅功力同師生關係啦
不過扯遠咗都係講翻衣著穿搭啦

哈，好呀
話說，買左件西裝外套，依家用得著。
Oversize shirt 同闊褲，好舒服

但今日熱咗好多，著西裝外套應該會好熱

係，仲有呢件都考慮緊

還可以，因為唔係好厚，真係襯衫大過天

依件唔錯，不過有無深色？
淺色有啲老積

無呀 得一隻色

依件

但官網睇得一隻色

呢件係咪之前你影過上嚟畀我哋睇？

唔係，依件係我見啲Model 公仔著住覺得靚

有啲似我之前話你似韓仔嗰件

不過我個件係淘寶野黎。
完全粗著，好似係8oz 定10oz 牛仔恤衫黎，有啲厚重，夏天只有冷氣房做到外套。

niko and ...日本又真係得M同L嘅
但hare rageblue嗰啲我有買過S碼㗎喎

我拎去問果條褲係rageblue，起日本果時買咗一條，幾舒服，於是想買多條。

依條直腳唔錯，個摺可以拉長比例

痴線好正，HARE好似cutting靚過rageblue唔少

hare係靚好多但都貴好多

其實香港有冇賣HARE嘅地方?

collect point冇咩

冇咩印象，可能我去開果兩間分店冇

以前喺雅蘭同美麗華買過
不過兩間都執咗了

貴好多係真，買少兩條可以玩到山本耀司比較平個條Product brand

好似依家真係無哂門市

係時候討論夏季

消失的collect point

下星期落雨的話又去返14℃

Collect point有係有，但好細間又唔齊款唔齊碼。所以我都係睇完個款就網購

上日本？

yes, 但依家已經無買。投資下其他Brand, 雖然上身都係Uniqlo 啲單色Tee

今日28度

好癲

今日著背心都熱到傻

我係公司著長Tee凍到震，真係要拎件外套返去先得

入夜就20℃
不過我室內室外溫差太大，好難著衫，好苦惱

Uniqlo X JW 依兩件唔錯

巴打邊到睇?

uniqlo 個apps
係Men 目錄揀聯乘商品，3月尾先上架，我已經諗好買咩

我都準備好了

真係Uniqlo 只買聯乘系列都買窮（西裝外套諗下買唔買）

山本耀司新個條Balloon pants 都幾吸引，防潑水

件工裝褸幾靚但驚太橙 如果Khaki就
隻藍又有d淺
襪同件間條tee應該會肯定買

工裝褸我覺得唔洗怕太橙，經驗話我知洗幾次就無咁橙

到時見到實物再諗諗
仲有件綠色sweater都
但點解而家先出 買左又要下年先著得

其實如果你想要卡其色工裝褸 U記都有

哈哈，又變成Uniqlo 討論區了
不過，sweater 真係年尾先著到
如果依兩個星期唔落雨真係好熱

買左件綠色了

雖然我好鍾意uniqlo但都唔希望呢度變成uniqlo討論區

咁U記d Crossover真心正呢
JW EG
買唔到EG件背心唔開心

EG 邊件？
不過我自己淨係買Crossover，用庶渣價錢買潮牌依種感覺好過癮。

等我離題下先
其實依到有無人有留意山本耀司？

記錯左 原來係JW 件Fleece jacket...
因為Carhartt有件背心好似撈亂左

依件真係好似雪山裝
不過我JW 只係買左兩件恤衫，一條褲同幾對襪，一千蚊都唔過。Btw 相反EG 我只係買左件Jacket

好似冇咩人鍾意同為日本平價牌子嘅無印，我覺得其實無印都算幾好著

我幾鍾意無印啲恤衫

上星期先起無印買咗兩件長袖白恤衫，好似仲有八折。
不過到咗夏天，感覺派唔上用場

有冇巴打鍾意著windbreaker

無印太簡約平實喇同無變化

恤衫覺得muji正過uniqlo

u 記太長身 我都麻麻

我唔知點解興趣不大，可能同Uniqlo 做好左比較，買Muji, 不如等Uniqlo crossover

公司冷氣大，Windbreaker 唔係好夠
以前返學好鐘意

可能我身長，我覺得岩岩好

而家多左好多古著鋪賣

但其實上開外國網購啲Web, 都見到好多復刻款，而且一手。除非你想買個情懷，咁當然係買古著好啲。真係想用黎襯衫Only, 就會買復古款。

我純粹買黎襯衫咋 覺得有啲撞色撞得好靚就忍唔住想買
我都有去ebay睇過

muji 短身啲 開心啲

uniqlo好長

S’yte抵玩

有啲佢預你攝衫，所以會長啲

佢又唔係長到可以攝

呢排冇出街拎條牛喺屋企著嚟操

操牛係唔係唔可以洗?

梗係唔係
不過唔好洗咁多

我已經無理 覺得污漕就洗

窮撚未夠錢玩到Ground Y

咁好心機
不過我以前有係屋企操過鞋

但都會盡量有幾耐著幾耐，而且有操開架人會對牛仔褲污糟既概念有啲唔同，聽過有人話著到臭先覺得係污糟

不了 我先係著褲果個太臭不了

我通常揾件岩身野拉 佢幾大就岩

其實依家好少人會留意人地條褲著左幾耐，但我有朋友每次見面都係白/黑T, 牛仔褲，攪到我次次見佢都問佢有無洗。

依個未必次次Work, 特別係新嘗試架brand。我之前網購初入門都好似你咁，恤衫係唔得，T恤就得。

巴打著開yohji野？

比較多係睇，買過兩條褲，不過只係入門架S'YTE

有啲去過尖沙咀間專門店？香港好少見人yohji style

有呀，貴過我係官方online shop幾舊水，啲Sales 又鬼死咁熱心去望你，睇完就上網買嚕。
不過香港人未接受到Yohji style而且著左都唔知YY 佢個設計觀係點黎。 但另一個角度諗下，即係唔公廁啦。

香港店員對D貨都唔係好了解既感覺
之前去日本專門店,D男店員個個full gear yohji又高,好鬼型

香港啲店員，只係了解個Business 就夠。但日本啲Sales 好似要test 佢對品牌架熟識度同襯衫技巧。
不過玩Yohji真係唔洗十分高，平均170～5就夠，你睇返TheShop 啲女Model 都係差唔多高度。而且Yohji 啲Design基本上都係Unisex, 以佢咁著重女性既設計觀黎講，你以女Model 架outfit 黎做參考就夠

新宿伊勢丹D男店員仲個個都好熱情,又教埋你應該點襯
btw青山總店D店員相對cool好多

二月頭去左一轉伊勢丹男座，比女店員service 非常之好架體驗，不過最後無買到野。去左Y-3買左件Jacket

我之前俾男座店長service,買左小小野,勁nice仲派埋卡片俾我

小小野已經唔小
日本架時裝brand競爭好大，唔係講笑。日本人其實好多人都買Uniqlo，買Yohji 架人通常都係情義結多，所以見到任何potential customer都要做到希望由客人做到常客個種。

不過女店員無比卡片我，喊左。

Sulvam都正
係咪你帶埋囡囡去買野，女店員唔俾片你

單拖去，我都想有囡囡陪。
戴住口罩怕左我

岩岩望過Sulvam 都唔錯,但SS20望落好大眾

佢以前係Yohji度做,聴講D料仲好過YY

咁材料我就唔討論住，因為我未買過
但就設計黎講，色彩架採用，剪裁都非常傾向容易令大眾接受。所以我覺得唔錯，有多餘錢會想試下買佢啲Jacket

真係都差唔多要變成討論春夏衣著今日就咁一件恤衫加件針織背心已經feel到熱熱地……

google咗一下……呢種風格嘅衫好型
但好似好難carry

可能我全日係公司，我薄既樽領長T, 西裝外套，岩岩好

其實有個好易上手架方法，就係全身黑色

毒L著全身黑應該都會好毒

如果真係咁毒，就唔會打扮。
btw, 毒唔毒好主觀，但起碼人地係想變好先會打扮。
唔學時下年青一代乜柒都襯Jagger pants 同綿褲已經好好。起碼黑色低調得黎又型。

毒L講緊我自己高級毒男

其實我覺得搵到自己鐘意架衣著風格，然後潛移默化成自己架象徵，令人一見到類似風格/衣著就會諗起你，已經好成功，對個人架自信心有一定程度架提升。

呢排我都成日衫同褲都係黑色 差對鞋唔係，自問唔係好靚仔但咁著冇咩問題

uniqlo 本雜誌出左第二期
睇下 d人點襯衫

自問唔係好靚仔，咁都係靚仔

今次Life in Tokyo高質

JW crossover outfit 好正

另外Life and Summer 比左好多Matching Tips

呢幾日熱到係咁短衫短褲

我短袖炸，繼續長褲，只係唔著牛仔褲

我應該無過份解讀
btw, 我個幾件Uniqlo U 到左，Polo shirt & 5分袖T 好正

有無圖

你話上身？屋企無全身鏡無影到

見shirt 幾正

係，亞麻好透氣，而且佢衫腳有開衩。
Cutting 係正三角型個種Oversized ，好適合唔zip 衫。

件企領幾好

缺點係超級易皺
好彩黑色唔係十分突出

唯有燙下

買左條牛仔連身褲，唔知點襯好

吊帶？

1，2之前post 過？

Undercover women's A/W20-21好型

無，不過有類似

3雖然唔特別，但我傾向支持依種Style, tone on tone

長袖可摺袖

其實一件Tee 都夠

我成日著到3咁但著loafer

我夏天著返工都係咁，
有時會正經小小恤衫西褲配返對Loafer

loafer 好正想買多對 宜家果對太斯文

Penny?

yes tassel 有一對仲難襯

唔知點解我係襯唔到Tassel。我本身著Penny 就好百搭，但一轉Tassel 連個Sales 都話我唔襯。

PS:個樣偏斯文

你著西褲咪好襯 我日日著牛緊係penny

想買呢對

alden
我就買左對b&l sagans

我試個時都係黑牛白Tee，西褲都係我返工個時先著

右邊

rich

買

penny 易襯好多 worker 定斯文都正

van last 個頭夠圓正
諗緊買唔買shell 好

Yes, 返工衣著可以Casual wear 架好處係你想hea又得，Formal 啲都得。所以我先會入手Penny

但Berwick 個底真係硬過石頭

因為我行路成個動作都好用力，如果個底唔硬啲，一年就會打柴

同好尖呀 硬真係好辛苦

尖我都有小小覺，個尖木已經比我行街磚地個時食左係啲遼位整花左。雖然正常黎睇好細撻，但都心痛

花係正常我shell 花都係咁啦

花左，所以可以唔洗錫住著

1我都鍾意

1我覺得對鞋唔好睇

深牛少柒...黑色Sporty束腳褲？灰色sporty棉褲？

Fashion不嬲睇你有幾多子彈
平有平襯

岩，Budget 多都可以買平野襯。
點襯就係最主要買衫唔係哂錢，只係變成自己鐘意既形態

shell 有啲心痛

我因為唔錫住著，頭鐵已經差唔多磨平。
Btw, 一著牛仔褲，行路比平時更用力。

點解會用力

我個人行路比較急，但又唔係沖個種。頭鐵離開地面個一瞬間會好用力壓落地面，令到自己向前行個慣性大啲，行既速度同步幅都大啲。

食完Lunch好無聊， post 下無聊野

我又貼下

我自已試過唔少次樽領打底配西裝，但layering 就未試過。
另外你個張outfit Coat 加衞衣，我自己覺得亞洲人咁襯好怪。

外國人好似好興，我睇ig成日見到佢哋咁襯

開頭我見係韓仔流行先，但個時我已經覺得小小奇怪。歐美男性通常膊橫而且會再操所以比較橫，掛得起件Coat。亞洲人通常都A字膊，操左都係差小小

勁

其實係因為唔鐘意浪費時間係行路上，想拿拿聲去到目的地

飛住去我會慢慢行

好似競步咁

買膠底岩你多啲

有諗過，但係鐘意個樣同色，都係買左

不過suede loafer 係好好襯

今日去左睇啦 無

膊頭橫的確著咩衫都會好睇啲

行路都有咁多學問

步姿好大影響 特别買皮鞋 左右紋會唔靚 我大細腳所以好覺 特别玩馬patpat

而且隻啡色又同牛仔褲架藍做到對比色，所以好多野玩

波鞋街呢？

不過如果著Coat, 我寧願乖乖地配返恤衫。

等痾蛋

不過我會投資去啲衫到多啲，鞋我一日換一對已經夠。

你有冇試過咁著？

有呀，不過唔係針織香港唔係好著到。淨係樽領Tee西裝外套配西褲

第二圖藍色shirt邊買

Muji 有類似

why not both

過兩日去搵

今年窮呀，要儲返啲錢先再買。做左定期迫自己唔洗錢

我都好窮了呢期又想玩銀器 但好叉貴 又驚買完唔岩 又曬錢

銀器我自己都有兩三隻戒指平均千幾一隻，其實咁岩你睇個款同Brand 貴姐

我見啲人三條毛頸鍊好正 可能去take 5 買隻手蠋玩下先

頸鍊初初應該一條一條毛上加埋皮/古布繩先。
我有一條毛但未加過毛，已經覺得夠，用黎襯衫的話。

知唔知有咩途徑回收d衫？
我知u記可以捐，但地球之友、救世軍、長春社都係藍，民政回收箱又係同以上人血團體有關，u記以外既衫唔知點處置好

你可以去潮特睇左先
大概$599-899都有一隻
有時做特價有八折好抵玩

或者去豉油街睇，款比較老土但勝在因為係自己造所以乜size都有，尾指戒好容易搵

我好唔鍾意毛

我自己係會捐比鄰居老人家多

其實戴過一段時間覺得唔差，特別係夏天，同短Tee 係Perfect matched

Loafer真係好好襯

我中意手多啲

雖然鞋我唔識啲品牌歷史/物料之類，單以用家角度黎講Loafer 真係皮鞋入面我最鐘意著架種類黎，可能因為我架衣著比較易襯到

Good, 睇中左邊隻？

未呀 但手好似易carry 啲

咁我又唔否認戒指係易Carry, 但其實頸鏈並唔難carry.
不過睇個人喜好同點配搭

我好少襯衫

加飾品做點綴，你跟自己風格行就ok。
不過如果你真係會去睇實物，睇埋頸鏈無壞

咁一定去睇下 岀尖沙咀睇下

等睇你一炮訂三隻戒指

點解咁睇我

睇得起你
btw, first arrow手鐲我覺得必睇

我窮丁丁黎

連登係唔可以睇少人
深藏不露

我諗住平玩

平玩銀器我唔夠膽，始終都係銀有一定價值，而有Branding又一定唔會平，但至少唔會偷工減料

我著開33腰左右publish sprinter jogger係唔係買30就得

咁係買有brand 但平款姐

腰有尺寸表睇, 小腿都要度埋。

我一係黑/花襪，9分褲就唔著襪

係⋯ 長短褲都得， formal/casual都得！百搭

一對鞋活躍於好多風格之中

我九分褲都照著普通長襪，再配低筒Con屎。係夏天必然架襯法

我鍾意，夠全能

黑襪好處係同黑褲黑鞋襯的話，望落腳長。
于我而言，九分褲同一般褲無分別，因為一般褲我都會摺褲腳到九分咁上下，反而係睇襯咩鞋而選擇唔同造型嘅襪，九分褲長配搭帆布鞋加船襪，夏天經典配搭

loafer超正，就咁隊隻腳入去就行得，又舒服又方便
最百搭都係一對深啡suede penny loafer
而當中最值得買一定係alden 果對unlined！一試難忘

我鐘意driving shoes多啲，想問下有無邊啲唔係用豆豆底襟用啲？

其實我好抗拒著船襪，特別係隱形襪

Alden loafer真係好正！越著越舒服越有味道

大部分driving shoes都係豆豆底，我有一對tod’s,一對car shoe, 都係豆底⋯

BTW, 你個名 好襯

我接受唔到唔著襪

我慣咗了

遲少少會入手呢對new balance ...
想問下出街應該點配搭好

牛仔褲roll腳都得啦

嘩，呢對嘢好型

我諗住夏天入返對alden unlined

快入！好好著！

跑鞋，運動裝啦

之前係hoax見過有款用vibram底 襟用好多
Tod’s 豆豆底好快蝕哂又貴

我試過

早兩日都去tassel 試左alden unlined，好靚又好著，但$4500有d唔捨得

我覺得工裝都ok, 當然機能風應該係首選

好似戴緊手襪咁 好爽 4500有9折既等trunk show送shoes tree 先買

咁忍得手

咁普通野洗咩急 我990都係等trunk show 先買

係，豆豆真係好快蝕！所以我盡量都少著去行街，主要揸車著

懶人恩物

我自己著緊cj 同Berwick 想買下alden

CJ我都有，都幾好著，但不及Alden. . Berwick未著過，好唔好著？我聽朋友講好刮腳，你會唔會？

Berwick 還可以啦 少少刮 cj 個last 應該唔係好岩我 左前掌有少少迫 alden 真係唔知 van last 未玩過 識下barrier last

berwick 好硬，真係好硬。皮同底都好硬，break in 過程好痛苦。我腳窄，所以cj 都好岩腳形，當然alden 因為鞋頭闊，理論上會再舒服d

我有對shell 都好碼 但有對calf akin nst boot 好軟好好著 cj 著完好似細左兩個碼

我都屬於腳窄，CJ啱，Alden更fit!
Berwick我聽人講真係好硬，刮到腳趾同腳爭損哂⋯

CJ迫，你著厚襪？Berwick你break in咗幾耐？

我無著 但我左腳係大少少
Berwick 著左7次到 拎去影相係咁行

開頭未break in 都係無著襪？

係呀

我都係
著loafers我一定唔會著襪

我會著下既

姑終只係一對鞋，要就住著就算啦，寧願搵啲其他物料既鞋底

U記開始賣短褲

等減價
U系列減價未

我唔著唔得汗多要靠對襪幫手

U系列個條短褲已經賣哂

我有隱形襪

我都係
不過都好幫到手，出汗令皮膚同鞋黏住同磨擦，好容易損

咁我又無咩既

邊條呀

完咗呢個post係咪要講春夏了

絲打架季節黎了

啡色又返左貨

我腳汗多，無辦法

應該差唔多了

其實我幾討厭春夏裝，玩層次比較麻煩

都係，記得以前啲MK Tee 會有假Layer但以前覺得好怪。依家見好多人直接著兩件又覺得無野，好矛盾呀。

夏天好熱

熱都要型，不過夏天未必玩Layering，除非返工有冷氣就會考慮下。
出街玩下顏色對比都有諗過

我諗住日日操牛

勇者

長袖減價未

好多條 應該唔粗住條20oz
淺左好多色了

桃

操爆佢！！

絲打係咪喺美國嗰邊

愛靚唔愛命

牛姐！！ 15oz 無咩野

件牛仔外套幾靚仔 唔知幾時減

我依家得一條Levi's M&D 要玩
所以慢慢黎，一條玩幾年

未，月尾JW Crossover 之前會清

桃真係好好著 有十幾條著

凛巴十幾條放哂係到一日換一條都玩十年

但咁特别版過後無得買麻

你一次過6條點跟

我繼續操埋條flat head先
著咗年幾都係甩得少少
不過天熱我好少著

咁等多陣

咁岩線姐 得條0905pb 係普通版其他都係限定

六條都係一日一條姐

睇中左？

有啲後悔上次冇買味野條限定model
諗住下次再去先買但諗諗吓應該唔會再去兒島

想買uniqlo u件長tee同shirt

無野做去r 下幾好 我會再去下

岡山會再去
但兒島真係冇咩嘢行

有特别款岩咪去 無咪唔去都係渣車去姐

渣車咁好好多
我步兵冇咩地方去到
上山睇日落都唔得睇完會冇車落山

我自己一個渣渣到想死連續5個鐘

識貨

要錫住荷包呀

今日好勇敢著工人褲配MA1 jacket

係咪$599嗰件

好普通姐

我公司真係好凍怕死

點解用勇敢呢個詞

因為我見無人著咁厚攪到自己好似病人咁著咁厚

This?我等巴士見到3-4個人著同款同色

應該就係呢件

本來諗住過日本搵條工人褲點知封關去唔到

邊條咁有吸引力

我開頭都覺得幾好睇，但睇完JW crossover 個set 工裝Jacket & Pants後就改變左想法

TEE嘅真LAYER我都未識玩，架仔好似會兩件TEE疊埋著，但裡面果件TEE係要買大一個碼? 如果唔係點樣露出下擺?
我夏天通常都係一件TEE再恤衫做外套算數

冇呀諗住睇吓啱就買

我想買條lee

買大或者長身少少嘅cut

邊度多長身tee/背心賣

夏天室內都可以笠一件linen shirt，一離開商內真係想有咁少著咁少

以前喺raider買過
不過覺得太長

著咩都熱我照著長袖起碼唔洗曬到

你總共有幾多條牛

買Vintage?我記得lee直間幾高質

出面個件Overside cutting，入面打底買Regular cutting大一個size

淨係買過Tee

夏天我依家會著Airism背心打底，發覺有件底衫吸到啲汗係會涼啲。

今季U記Airsim 5分袖Tee , 好似唔錯

巴打有冇牌子或者鋪頭推介

同埋呢排U記成日有隻淺膚色，你有冇留意？

U記幾時可以再同JW 再合作
D款好好多

係ig幫襯左間黃店，貪佢買衫會送口罩
意外地發覺質地唔錯，而且真係made in korea
利申非打手，只係想幫襯黃色經濟圈
間黃店ig係mr_mrs__official

好嘅嘢值得等待下

想買牛仔布

已買黑色，好透氣，而且唔易皺

有，女性著好睇好多

3.27新春夏唔岩？

岩望過下，覺得有啲普通，而且非常單一。未買過唔知質料如何，但搵唔到有野想買。

仲可以秋涼多一排

今朝好涼著左冷衫出門口
點知晏就熱到出汗

我短袖加MA1, 接受到

男裝好多款都有呢隻色

今年係，今年興呀嘛。你見連男裝都有依隻色就知今年有幾多人會撞依隻色

淺膚色西裝褸

喺屋企涼涼地著咗件hoodie點知一出街就濕晒

我勉強著到冷衫

咁你呢排係點著

應該係外國嘅天氣先可以咁樣著

西裝我鐘意JW crossover 個幾隻深色多啲

我係個室內巴士站等車先知熱到仆街，好彩入面短袖

今日見到好多女都係著到咁上下，係得啲望落中學生架女仔先短裙加長袖tee

朝早都還好，一有太陽就後悔

都係 好憎冬天

都係hoodies/冷衫 大褸 牛仔褲/長boots囉
無乜特別 又唔係有拖拍費事襯 見得人就算

冬天有冬天好，夏天有夏天好

哈，我無拖拍，更加多時間去襯，著比自己睇呀。
PS: 小小自戀

夏天俾大隻佬show肌

我覺得女性露皮膚合理過男性show 肌

圖呢 屌

我日日都一樣無咩好自拍日日都犯牛tee牛褸

魔鬼在細節

無細節喎我純色tee 走天下

說這些，無圖點討論

特色係有兩橫

桃呀
睇黎凛巴出左尖睇銀器

有冇全身圖？

你又知

返左屋企了

mark 住左你去睇銀
不過似乎無出手

點mark
點解覺得無買呢

講笑炸，你之前話想去Take5 望下先。
我覺得你無買，係因為你似係會諗下再買架人。
BTW 即係鳩估

無去t5 但去左dress code 佢無價錢唔敢拎黎睇 一拎起就成皮買唔起

DressCode 啲戒指有咁貴咩

小毒唔敢問 驚買唔起

買唔起咪放低，大把人都係齋睇，佢地習慣左。我自己係佢IG 睇左啲款，之後叫佢拎哂比我睇，我都係訂一隻戒指咁大把炸

聽日or 後日去睇下先小毒岀城唔敢問

我都好毒但因為真係鐘意先會有勇氣去問

我想買羽毛介同毛厄炸

sorry, miss 左
想平玩就Uniqlo, 都幾齊。
面就依件Uniqlo U，衫尾有做開衩，Layering 會較明顯。

打底就依件，柔軟過Uniqlo U 系列,所以打底會舒服啲

Legend 我自己偏愛吉原值

得閒再上 店員氣場太勁 上T記買shoes tree

上埋LH ，之後食谷種

起LH 拎完鞋先過T 記LH 過幾日又要上 要拎第二對鞋 今曰有loafer平

馬pat pat返大貨

馬patpat 買alden horween 皮好好多再唔係差好遠 我有對Berwick 馬patpat 炒左車

發霉？
不過等我對Suede 兩三歲先，下對出Jumper boots

我刷鞋刷系左同著過痾蛋真係差好遠 個底爽好多 suede Berwick 唔差 我等緊unlined loafer

我未需要去到Alden 依個Class, 始終我係襯衫多，未到咁深層次

我應該就係Berwick Suede unlined Penny Loafer 個對expresso色，但我成日見到同AIA 啲agents 撞鞋

同Berwick 個形好尖 唔太粗礦 我著牛有啲難搞 特别tassels loafer 我唔識襯

我試過配都Ok，所以我覺得睇褲型。配Slim cut Jeans 睇落係無咁粗獷，Regular straight 就會似礦工

suede 都還可以 我有對dark brown calf skin 完全褲唔到 得閒放鳩左佢左先

惨，不過我都係襯西褲多。夏天淨色Tee放題

無西褲想訂下 但巧貴 無錢買

我身材著現成就夠, 不過平平地咪試下Uniqlo 架EZY

我試過 肥仔 腿粗好難搞

EZY架彈性應該夠玩。但你唔想貼，就真係無辦法了

所以先想訂 同我好懶著恤衫 要熨我中意著Henley tee

我西褲都著Henley Tee, 完全無問題。恤衫我係抽起條筋先會熨黎著，所以我啲恤衫一半都係Non iron

non iron 都係唔掂我買好多orgueil 熨到仆街

笑左，你平時唔係掛起？

無咁多位 要接好晒先得 次次著都要燙好

我掛起左部份，其他等想著就會再掛。
Btw 聽好多人連Tee 都會燙

有無咁痴線

我大部份都夜晚掛起，朝早就著，問題不大。

不過凛巴用咩袋多？

我兩手空空多 一係郵差袋

我都好驚入去Levi's嗰類鋪頭，一入去就會俾壓力你

有d tee 洗完發現好皺，都會趁熨恤衫chino 時順便燙兩下，都真係兩下既事

香港間間鋪都跟到實
通常佢一過嚟我就走

我都想兩手空空，但好無安全感

入到啲本身有目標架鋪頭，我係直接搵Sales 問。無興趣個啲我直接話望下，不過有時望緊佢地又過黎，我都覺得好無癮

但u記啲淨色tee麻麻

超大壓迫感

最chur 都係ralph lauren...

點chur法

我Tee 完全唔理，挂完都皺都係照著褲就真係熨完條骨就算，不過成日熨歪

都係人盯人咁跟到實，同埋好獻殷勤咁
不過而家都好少去，多數都係u記、muji，之後就係d 樓上男裝鋪

平呀嘛。
但其實我覺得唔差架啦，你同H&M個啲比較下就知。
有啲貴又真係好貴，Good On 你岩唔岩心水？

笑左，人地做開大陸人生意，緊係chur 啲

我會揾啲100幾嘅淨色tee玩下
好似come著啲
大家買淨色tee通常幾錢？
我啲fd話100幾都好貴

U記真係最舒服

我淨色基本上都係Uniqlo U，100以內
Good On 都係一件咁大把
其他Print Tee 就貴啲，Undercover 同 Neighborhood

你咁著睇落有米7

我都想有

[/member]

開Post 依個重任交比你